人民日報--只有中國政府才有權屠殺中國人民

香港人不得說三道四

咁中印邊境果d⋯⋯